究竟香港嘅銀行可以on9到咩地步

有一件事真係完全諗唔明
究竟d銀行係點做嘢
佢要on 9到咩地步先可以叫第一次去開户口嘅人拎住址證明比佢地 但又要水費電費或者其他銀行月結單先得
但大部分年輕人都同屋企人住 基本上冇可能有自己名嘅帳單
姐係如果你要申請一個户口 首先你要有另一個户口 然後用佢嘅月結單先可以再開一個户口
咁係咪姐係第一次開户口嘅人要有一個户口先
真心on撚9

可以用出世紙再用你老豆/老母住址認明

或者最簡單，選民登記

會考證

落地獄啦垃圾

有你名嘅信寄去你屋企就開到戶口有幾難

再唔係大學入學信都可以
唔明有幾難開

邊間大學會有入學信咁過癮

中學生拎學生手冊去已經開到 好似係

同搵工一樣

樓主on9到咩地步先會開呢個post

你讀邊間；0)

下次想識問左家人先啦

你未收過信咩？

衝出嚟..

真係拎證明好on9
寄張卡去你地址再本人去qtm active 仲實際

薄大
唔係經jupas收到offer就直接去reg day架啦咩

唔係有名就得

仲要指定類型

好似收費保險單之類

學生哥最易有手提電話單
但而家環保昆錢都無人寄單
電話水費九成屋企人名

On9仔，去民政處宣誓啦，咁大個仔乜9都無

淨係讀書無生存技能既好例子

學費單每期網上都有得下載紀錄，冇地址咩？
利申：清水灣
其實阿媽起電費單上寫：
本人陳XX小姐（身份證號碼）與你個名（身份證號碼）為母子關係，並同居於以上地址。
簽名＋日期
咁就得啦，利申：痕生

做緊野嘅強積金單
讀緊書嘅咪落去同佢講求其寄啲野比自己

樓主曲線自爆岩岩18碎

快D蕉FD子

上網print返出嚟咪得囉 唔明有咩難度

ching小心連登幼童軍衝出黎咬你

自己寄信俾自己啦on9

Yes我都想知你可以蠢撚到咩地步先問得出呢個問題

部份銀行唔認

日日都有人18歲去開戶口
點解得樓豬一個會戇鳩到要開post話冇address proof

屌 幾撚多歲呀 開戶口都可以攞黎屌 自己死蠢就問下你阿Sir miss啦 教精你啦 任何政府信都會接納 例如去廣管局投訴 只要你有填地址都會以書面回覆寄信去你屋企 幾耐收到就睇你彩數啦 試過三日 有d朋友試過半個月

中 4 5 點先開到

登記選民/圖書館預約都有信啦on9

你就真係on9喇

開埋啲柒post 究竟可以on9到咁地步

手提電話單囉
依家小學雞都有iPhone啦

我mummy 出俾我加

開戶口唔洗18歲

其實大把人都冇，真係唔出奇，因為仲要係3個月內先有效

連登究竟有幾多00後

樓主真係讀薄大？

其實外國銀行都唔駛証明
我上網仲可以就咁改地址
都唔駛咩証明
根本好似樓上巴打咁講
申請完寄張卡畀你 你上網activate 咪得囉
香港銀行好保守係真嘅
好多外國嘅網上理財做到嘅野
香港銀行都做唔到或好煩複

小朋友小學⼁乛⼀⼁⼀

小朋友小學畢業未？

學生手冊就得，要吸左校印
以前問過匯豐
再唔係直接用老豆老母地址
再寫返父子/母子關係就得

係金管局規定
香港人太古惑好多商業詐騙

可能係世界上第一個無住址證明而落地獄既人

幾多歲

其實銀行有好多種都唔收
一定要hardcopy
任何網上月結單都唔得
就算hardcopy有你名都唔一定得

依加咁多野轉哂做softcopy
唔明銀行點解唔肯變通 係都要hardcopy咁死板

叫你老母轉個電費單有幾難？

樓主解決問題既能力有幾低？

反而想知有咩地方既銀行唔洗

帶埋老母去咪得咯

中學生開account咪麻煩囉

我嘅第一個個人戶口係用學生手冊開嘅

見識又多了

冇錯，唔想比錢去銀行print statement就等銀行寄信比你啦。但上次想去中銀開account幾經辛苦終於等到hsbc寄信比我renew個token，攞住封信去中銀一心諗住開，點知又話封信唔係statement唔得

樓主仲on9

Citibank
佢老味啲銀行自己想慳成本就逼你用estatements，
轉個頭又唔收estatements做住址證明話一定要係郵寄先得。
嗰次想去開戶我都扯咗火！

on9,用假地址成功開戶咪可以洗黑錢同走數lo

用腦諗下啦
Soft copy 幾撚容易改呀
點證明係銀行發既姐

最撚on9係銀行自己都逼人用estatement，
但佢自己又唔承認estatement上面個地址。
成件事多麼的矛盾！

同中國叫你承認香港係一部份，
但淘寶全國包郵，但唔包括港澳一樣咁撚柒on9.

樓豬應該係排左成粒鐘隊
去到仲要比個濕鳩teller串
返黎開post刷存在感

成班死on9
冇信唔奇
仲有我試過拎2線保險單開中銀係開唔到

識唔識去民政宣誓地址呀死蠢

樓主可以寫封信屌金管局/銀行
留地址全名，佢咪會寄信比你

民政處

一舉兩得，又可以投訴又有證明

霍格華之

小學雞post

N年前 中學時代已經要開銀行戶口 交學費了
利申:第一個戶口12歲開HSBC

On9 仔學人開銀行戶口

我唔信你18歲之前係冇小朋友户口 只要做個手續就可以變大人户口 拎到statement 就可以開其他銀行户口 又或者你做馬會pt都會有信 白癡仔先會問依個問題

又唔一定，圖書館寄黎啲信，無論銀行,電話都唔認可

dllm
入黎前仲以為你知好多行內野
原來9up埋d垃圾
用下腦啦廢柴

馬會成撚日寄野黎，果有哂你個名同地址

你唔好話冇馬會戶口阿

你可以打去銀行投訴部，跟住要佢地書面回覆咪有地址証明lo

以前去恆生開
我條女寫封信寄俾自己就開到
同一間我寫信又唔俾 拎埋選民登記信又唔俾 拎埋屋契都係唔得 最後去左HSBC先開到

好耐以前做東亞，地址證明規定咗水電媒或者銀行月結單，政府信都唔係樣樣都受（超速駕駛信我地唔受），銀行月結單一定要係正數，如果係信用卡月結單上面有字顯示你上期未找數的話我地都唔受 宣誓地址嗰啲更加唔會接受，保險單都唔係間間得，其實係睇分行。

中學雞個陣用手冊個個屋企住址去中銀開都開

個陣中銀開户用左會考準考證開，但其實準考證唔洗寄既

中學開户口有住址證明就得

95都老la
我17時帶手冊同老母去已經開到

學費果封信咪有
就算冇寄比你 上網都有得down返落黎啦

究竟樓主可以on9到咩地步

一定得 係法定證明
唔比唔得呀係

而家啲大學邊會寄入學信同學費信架，乜嘢都上網一指，除非你收warning letter甚至比人停學至有信
利申早幾年開戶口來回銀行六七次，圖書館信唔得，中學嘅信又唔得，大學transcript 封信又唔得
但係warning letter又得喎，on99

中學4年班已經自己開左個戶口啦
樓主幾歲呀？

唔係銀行戇鳩 戇鳩果個係你啊

利伸前幾日開完 三個字搞掂 仲要無最低儲存額

讀Master 會寄

試過痕身網上預約開戶囗，佢會寄封信畀你叫你落分行搞
咁我拎住佢寄黎封信落分行搞啦，點知個teller話唔接受封信做住址證明

而家係得呀，我講緊我好耐之前做嗰陣唔係間間分行得，好多時推得就推

學校信,電話信,或者叫銀行出張地址證明信俾你都得

有咩咁on9

理解樓主感受
幾年前去恒生開個戶口，來回咗四五次，屌佢老味呢樣唔收個樣又唔收，有次拎封政府部門寄黎嘅信俾埋信封有晒名同地址，佢reject我話封信係print出黎冇簽名唔可以當住址證明...

我都係出世紙個招

依加estatment 上面 地址都冇左

興旺陳？

其實就算同屋企人住都實有住址證明可以用到, 但呢個要求行左幾十年, 係時候改變下就真

個個都係咁 點解人地得你唔得
遇到困難唔係諗方法解決 係屌9對方先
細路你有前途

屌你,我print張smartone單出黎已經申請到

試過屋企咩自己信都冇
問銀行可唔可以用佢既信用佢又話ok
最後等佢寄確認信黎用返個封做住址證明都得

當年真係冇呢個問題

食撚左屎囉你咪，開間認既 再用月結去開間唔認囉

我去東亞開強積金同稅單都唔得呀
咩撚野自己寄俾自己
同用網上月結單影印出黎個班係咪on9

東亞戶口最撚難開
小朋友有冇開過呀 一定

你可以用月餅罐，要出糧咪叫公司出現金。
千奇唔好跪低呀，跪低正垃圾

google: 民政處宣誓紙

依家已經唔得
一定要你個名嘅收費單先得
仲要三個月內

3個月內真心on9

hku得cedars 寄過啲垃圾嚟咋，不過你可以用其他大學嘅interview letter做，我當年都係用poly interview letter去開

宣誓紙都唔受

No 其實我單純覺得呢種做事方法唔合理
大家都總要有第一次開户口嘅時候
個呢幾年黎對住址證明個範圍越收越窄
唔係封封政府信都ok 而間間分行又有唔同標準 方法總有嘅 但我係覺得明明十五分鐘可以解決到嘅野 依家麻煩咁多先可以做到

跨行轉賬仲要手續費

唔係間間都ok 我都試過

真心完全唔明
對地址證明個條件收到咁窄為咩

點解你諗到紅字咁複雜既方法, 都諗唔到點樣可以簡單拎到住址證明

究竟係而家d細路戇鳩定銀行戇鳩

2013年我18歲 同呀媽一齊去開
佢拎張自己嘅住址證明（果陣佢拎左銀行月結單）再到時寫 簽名認係我呀媽
今年到呀妹18歲 佢拎選民登記封信

利申痕生

呢個真
搞到我上次見工要另外搵左封住址證明
以前一張印兩次搞掂曬戶口同住址證明
我見佢好似有方法show返出黎
但我果陣忙無研究

On9 dse雞

你老母執你返黎嫁 你無出世紙嫁

講起東亞
最仆街係佢轉左用estatement以後唔俾你轉返收信
絕對係仆街中既極品

東亞強姦金就有
恆生同中銀兩個